涂謹申將會係下一個達賴喇嘛

勁共勁共

瓜伊多

中國將會立法規管涂謹申轉世
而涂謹申唯有轉世去印度